「請表態」6.30定7.1死線？幾時睇完政府回應先做野

正評：
6.30 晚上6點前政府唔回應
果晚出黎/第日就出黎遊行岩岩好

負評：
7.1 做死線既
睇完遊行後政府點回應先做野

純粹想知意見.
如有第d構思請係下面回覆

對上個post有人提630做死線會好d

決定開個post比大家重投

「請表態」，是否有共識7月1日為死線期限？

連登一票 發表意見 thanks!

投完票既巴打
請幫手share去cc台其他住何一個post
比多d人繼續表態

出面實在太多不同意見
大家要集思廣益

Pushhhh vote for it

6.30
不如出年丫?
起埋人工島過埋國歌法先好無?

你覺得幾時先叫做好？
不要淨係批評 比d有建設既回覆 thanks

短時期幾日內會唔會又有咁多人出多黎一次？

Pish

7月1先死線會否未免太耐
由6月9開始到而家6月16日
去到今日三罷6月17日
唔應該比太多時間政府

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

6月28日係G20，如果係28號之前再有大野發生
到時就係Trump當面屌習近平，咁先有勝算

我利申下先
本人唔係勇武派 但由反國教開始都有出黎
只係一路上連登睇post唔會咁上心留言

係由200萬人後 睇到連登有咁多意見先想出一份整合下 阻止分裂

唔係唔比你衝 係要簡個right timing衝

講真屋企有老有嫩 能力有限
只能出一分微力

短時期出左黎幾日
真心短期內唔想再繼續比人消耗
加上出面有意見係7.1
所以先想大家統一下
唔好on99又得幾百個人出黎比警察攪

過埋三點圍特首辦再算
唔好咁快張DEADLINE推到咁後
其實大家有做緊野

同意 應該g20前兩日deadline

大愚 國歌法拖唔到咁耐

6.21?
有幾日時間準備
626 627太遲啦，仲有大愚

怕就怕維尼比夠油水啊侵侵
佢商人黎架嘛,到時又話覺得香港同中國自己搞得掂

我覺得要定係g20前後先有用
話哂侵侵講到明g20會講香港嘛

G20前1至2日

一個星期內就要到死線啦
老老實實, 七日都俾多左佢
6月19號, 612後一星期就應該要俾到答覆

71根本唔可能用黎做死線, 呢日係留黎做最後通牒, 回應得唔好, 用黎哂冷用架, 你俾佢7.1回應都唔好, 用7.2上街咩?

同意

根本死線唔應該拖咁耐 一星期已經係最盡

G20係最重要戰場！